唔認為有咁多汽油彈勇武

經過3個月好多勇武都拉左，而且香港人主動攻擊嘅心理關口未突破。

如果真係示威者暴力，太子狗屋咁多水馬圍住入口點會冇事？
明顯掟嘅都係唔想傷到任何人，只想鏡頭面前俾人覺得示威者太暴力，想正當化黑警濫暴酷刑嘅罪行，確保藍絲堅定支持。

而且汽油彈呢類武器嘅製造、攜帶、使用都要冒好大風險，相信係黑警自製/大陸人運入嚟，掟嘅可能係休班狗/臥底狗/fucking幫等等想製造暴力觀感嘅有心人。

如果見到玩火/汽油彈，只要唔傷自己人，就唔需要阻止，可能佢真係自己人。
但要留意小心附近有冇人攞伸縮棍出嚟，黑警隨時出嚟拉人屈佢放火。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

鬼就一定有，捉就捉唔到，但一定要防範

咁撚容易帶到出去咩
仲要大量

就係，可能同6月磚頭一樣用警車運

仲有
捉左千幾人，冇一個係搜到隨身有未掉既氣油彈

其實有良心警幫手

（召喚文宣組）逢係臥底都改圖俾人知警隊多人轉為義士！！！

我見過,我真喺見過

仲有，唔好話我捉鬼
見d人帶棒球棍
帶出街真係唔會比狗𢭃咩？
係就教埋我
長遮都入硬喎⋯⋯